屋企滲水問題

岩岩最近兩日先發現, CALL 左管理處, 單純想吹下水, 預想下有咩要處理
岩岩星期一發現地皮少少拱起左, 有聲, 擒日唔夠訓懵懵下就唔為意
後來今日同老母吹水, 發現白色牆邊有水漬,
地下木板水漬已經去到半間房
間房隔離係廁所黎, 睇黎唔似係落雨同冷氣問題, 而係真係水管滲水

我地哩度成30幾年樓, 同我差唔多大

大家曾經有個滲水問題, 係點處理好? 唔該晒

公家管咪叫佢整
不過整到自己屋企野都係自己搞番
你準備緊裝修都得

腰以下漏搵水喉師傅check下
好大機會係自己問題
一直有水流出來
就係供水系統出事

最大機會係地台或者浴缸，公喉機會好细

其實換喉或者修補，要搞幾耐到？
因為我房都多野，想預鬆少少時間準備

咩樓，條喉會否是你裝修藏喉黎

樓下單位多謝你
會流番落去

地台防水層下話
問下樓下有無漏

我屋企部分牆之前都有滲水，之前搵師父黎搞過都係30幾年樓

30幾年冇計, 個水喉師傅講到自己已經做左好多單咁
佢話一定要同管理處講, 先做到野

我搵個個師傅好好人搞完晒見啲牆好殘跟住俾油我地自己油

好師傅難搵呀依家, 雖然有時都係愛莫能助, 師傅自己都做到停唔到, 太多單, 自己休息就冇人識做, 又冇人入行

有時都嬲嬲地自己都想入行去做, 唉, 但係顧得一犯, 第二犯又係冇人做

呢d case 通常唔關喉事，估計要成個廁所翻新 但係好難搵到手工ok 既泥水師傅做， 可以問下農歷新年后一個月擋期，如果三十幾年樓未裝過修不如全屋整

廁所翻新防水層搞點

完